一开始这只是一个副业，但饺子和面条包等其他主菜很快就成了她的全职工作。 这个农历新年，自制饺子让我离家人更近，即使来自远方 
 不像身体的其他部位，头部缺乏皮下脂肪来保暖，所以额外的一层保护层将使你的面条绝缘，使你下次走路回家时不会瑟瑟发抖。 最好的冬天帽子:舒适的帽子，让你暖和|Carsen Joenk |021年1月20日|大众科学 
 当时的报纸报道还称，许多农民不再吃他们家族世代种植的谷物，而是选择营养含量较低的面条和大米，以便出口藜麦。 奎奴亚藜传道者凯蒂·麦克莱恩|，2020年12月18日，MIT技术评论| 
 因此，我们将从产品和财务开始，然后再讨论Poshmark准备产生的令人惊讶的风险投资结果。 揭秘Poshmark的IPO文件|Alex Wilhelm | 2020年12月18日|TechCrunch 
 虽然米粉传统上用于制作葱花煎饼或面条等密集扁平的食谱，但它也适用于烘焙，因为它几乎没有味道，很容易发酵。 《另类面粉好奇食客指南》|Christine Byrne | 2020年12月15日|Outside Online 
 对那些不熟悉荞麦面的人来说，荞麦面是荞麦面——事实证明它在公众中更受欢迎。 |Justin Jones | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 提前到达是必要的，除非你喜欢等20分钟的面汤。 2014年7月10日，坦帕时间，每日野兽 
 “摸摸我的面条，”他边说边把一叉子面条放在她脸上。 “真实世界”的肖恩·达菲是如何演变成关门的国会议员|安德鲁·罗马诺| 2013年10月10日|每日野兽 
 2009年，他跨越太平洋，在日本的三家拉面店工作过。 拉面汉堡的发明者谈论食物热潮盖过Cronut Marlow Stern 2013年8月9日每日野兽 
 围绕面条的问题消退了，取而代之的是新的问题:什么造就了婚姻? 本周热读:2013年7月29日Jessica Ferri, Damaris Colhoun | 2013年7月29日|DAILY BEAST 
 我回想起骑马去见她时，我可怜的脑子里充满了一片片美好的梦想，我自嘲地笑了。 一个弗吉尼亚童子军休·彭德克斯特 
 哦，亲爱的妈妈，你真是个傻瓜，竟然不知道现在做伤心事的是那个男人! 《快乐之家》|贝琪·里德尔，弗莱夫劳·冯·赫顿·祖姆·斯托尔森伯格 
 我不介意麦格雷戈; 他充其量不过是个小人物，这老头赔得起钱; 但查理就是另一回事了! 一颗改变的心|阿格尼斯·弗莱明 
 如果不希望遵循这个计划，可以把面团擀成薄片，然后用切面刀切成条状。 妇女学院烹饪图书馆，卷3 |妇女学院的家庭艺术和科学 
 我想他会唱歌的，因为他跟人打了赌，你这个可爱的无辜的人，你这个傻瓜，布林卡德!” 运动员速写|伊凡·屠格涅夫